冇圖 仲有無人記得Mandy Ng？

好想做隻狗公

Who

2015選過港姐 後來退選嘅有錢女

第一幅圖條褲叫咩名堂

唔怪得咁正都無得出鏡